人民日報--特區政府應該取締所有特區境內的移民公司防止香港同胞被煽動移民海外

Just do it